如何可以提升智力?

求教

做運動，飲水

你既話建議砍掉重練

多飲熱水

唔好再J彩

愛我...

唔好用連登

早啲瞓

投胎

真

錢

升lv先可以點

唸佛

著法師袍

日日打飛機

我是不死的

做齊曬

會再跌

無丁過sor

睇書

未升之前已經歸西了

孫子兵法？

正解

咁慘，咁咪一世做低能仔